龍緯汶承認非禮兩少數族裔女童 辯稱年齡差距40載 但信日後可相愛

關注少數族裔權益組織「南方民主同盟」主席龍緯汶，藉工作之便接觸非華裔家庭，不時接女童放學，又一同吃飯及帶往辦公室耍玩，卻乘機摸女童及拍裸照，共有兩名女童受害。龍緯汶今在區域法院認罪，卻辯稱犯案因其中一名年齡與他相差40載、事發時僅約4歲的女童肯陪伴及鼓勵他患有腦退化症的母親，令他對女童產生強烈愛意，覺得女童愛他，甚至相信她長大後兩人會成為情侶。法官沈小民將案件押後至本周四判刑，其間龍須繼續還柙。

被告龍緯汶（46歲）今承認三項向16歲以下兒童作出猥褻行為、兩項非禮罪、一項製作兒童色情物品及一項管有兒童色情物品罪，案發於2017至2019年間。兩名非華裔事主分別為X及Y，X事發時4至7歲，Y則為3至5歲。

光源氏...

老豆老母亂生仔搞到咁撚樣，香港應立法強行搞一孩政策

東西方都好 左膠就係蘿莉控 普世價值

呢啲撚樣建議宮刑

牙祖敗燈表示

香港男人非禮返呀差轉頭

拜登都係咁姐

cls

事發時僅約4歲的女童肯陪伴及鼓勵他患有腦退化症的母親，令他對女童產生強烈愛意，覺得女童愛他，甚至相信她長大後兩人會成為情侶

睇住d字都中左劇毒咁
筆者寫完有冇中毒

Lolita, light of my life, fire of my loins. My sin, my soul. Lo-lee-ta: the tip of the tongue taking a trip of three steps down the palate to tap, at three, on the teeth. Lo. Lee. Ta. She was Lo, plain Lo, in the morning, standing four feet ten in one sock. She was Lola in slacks. She was Dolly at school. She was Dolores on the dotted line. But in my arms she was always Lolita. Did she have a precursor? She did, indeed she did. In point of fact, there might have been no Lolita at all had I not loved, one summer, an initial girl-child. In a princedom by the sea. Oh when? About as many years before Lolita was born as my age was that summer. You can always count on a murderer for a fancy prose style. Ladies and gentlemen of the jury, exhibit number one is what the seraphs, the misinformed, simple, noble-winged seraphs, envied. Look at this tangle of thorns.

4歲

拜登當選佢應該要無罪

建議香港為佢恢復死刑

痴撚線

鬼國父龍緯汶

龍.拜登

大愛撚

又好似係

當初班兒登仔盲撐

一米三

非禮又真係唔啱嘅
但大家彼此相愛又唔同講法

等biden 上台搞平權囉

推動幻幻合法化

去美國叫拜登比政治庇護佢

癲撚咗，4歲

此post 需要更多圖

印度你肯娶條女嘅話係唔計強姦的

左膠話搞gay都係戀愛自由道理一樣

屌你咁不如話岩岩出世個BB鍾意左你

如果拜登上任先爆出黎應該冇事走得太前

如果澳仔佢係美國咪好囉
隨時總統都有得做

條友好似坐咗年半

當拜登選到
我就地知龍生 行得太前

訓身支持

之前睇到好不安

亂9咁類比

我都仲記得d相 都幾痴線

我只係想講幻幻同搞基根本係兩樣野黎

有張坐蓮

果陣仲有人話佢有愛心

54歲就可以食16歲少女
點解唔忍多10年

搞基係兩個心智成熟既成年人相愛
11哥係搞個心智未成熟 對愛未有概念既小朋友
兒登仔咁都可以拎住類比

老土D講
我覺得係出左事之後諗既詭辯啦
再加埋睇佢條毒撚到出汁既樣
擺明冇正常女仔肯同佢拍拖
咪要向小幻幻落手啦,仲要弱勢社群

辯方並指被告否認孌童，他有需要時就會召妓。

叫番非華人妓女？

16歲開始成熟，唔岩心水

叫雞同孌童無衝突架喎
有D人個胃口好闊

日後可相愛

屌 四歲細路會識愛個中年阿叔？

根本就係個阿叔take advantage of 個細路，講乜鳩相愛

佢最錯係投錯胎 如果佢喺美國出世就連美國總統都有得做

16歲條女可能已經有其他仔
唔想比呢條大冬瓜痴身痴勢

屌呢條友 之前有PO講過

當年好似仲係連登有人爆料
條友將同女仔D親暱相POST哂上FB

呢單嘢好似全靠連登仔擺上黎先成事

果陣睇佢d相睇到勁嬲
D post有幾分似拜登

被告曾拍拖三次

16歲個樣只要唔太差都大把仔埋身
仲理你龍叔叔？

有人撐?
反而果陣個個仲好信差佬就真

自稱？

係美國出世都贏左大半

但有報道指，早在2019年4月26日，龍緯汶在一活動中接觸三名印尼裔兄妹，之後抱只有七、八歲的妹妹進洗手間並拍攝裙底照。妹妹的兄長拍下照片作證，並告知其他社工。其後至2019年5月15日有人就事件報警。網民得知事件後都對社工在此非禮事件中視而不見表示憤怒，認為他們只會幫助新移民「上車」及處理「衰十一」年輕情侶。

呢個社工都有可疑

兒登先係最多左膠嘅地方

好黃

你老豆唔係拜登, RIP

事主年僅3至7歲 曾要求女童直視陽具及為他手淫
警方調查後發現尚有另一名事主Y。被告向警方承認，2018至2019年某天，被告在洗澡時著Y為他手淫，又用手機拍影片及17張相片。辯方指影片長約30秒，Y可能出於好奇，影片可見她拍打被告的陽具。

咁撚樣衰個心地都唔方好

實叫個𡃁妹坐大脾

龍馬車
劉緯汶

睇到啲相都想嘔
個女仔好慘，成世陰影

拜登

龍 班登

得你班藍屍撐ja ma，兒登幾時有撐過

都冇着褲 已經打緊飛機

唔想QUOTE樓上張圖
不過正常小妹妹係應該著1件過, 日本果D死庫水果D學校泳衣
係唔撚會咁撚曝露3點式要個妹妹仔著
一睇就知條死咸蟲谷哂精當個女仔係佢條女

Joe Biden 上連燈

外國有d戀童犯真係要求切j因為知道自己放出一定再犯，唔想再返監獄，但當然唔準

i am watching you

岩哂
叫佢D前女友作供睇下條撚樣咩人格

係喎屌

諗起：毒立建國

任何可以拆散傳統家庭觀念嘅嘢都喺佢哋嘅議程入面 包括戀童平權

唔係呢張
有張係身貼身
btw blur南亞妹樣啦

化學閹割

痴撚線,應該將佢判死刑啦
3歲都可以有性欲,變撚態到
仲咩FF可以做情侶

睇埋佢個名就知 亂倫都係性小眾嘅戀愛自由啦

穆罕德穩都同6歲女仔結婚啦
中東佬有乜出奇

等多一年
可能biden可以幫佢平權

X性小眾
O性罪犯

二次元幻幻就唔畫得
三次元就成班神父政棍搞小朋友

咪撚偷換概念啦on99
性侵就講到人歧視咁~

拜登都係性小眾手足

冇關係
兩樣一齊收皮

同以前同性戀一樣

拜燈

依單野好似係有人放上連登
佢先曝光

其實佢如果唔咁on9放相上fb,真係未必會爆到出黎

香港呀祖

無關政治立場
戀童就係變態佬
變態佬就應該攞去塔

佢放fb 都冇人理
係有人將佢由fb放上連登

褲都冇著

及至去年3月，X向胞兄透露，被告對她做出不妥當的事，胞兄遂於去年4月26日在被告辦公室洗手間設置手機，拍到被告同日脫下X的內褲，被告又為X的私處拍照，於是通知家人報警。

仆街王晶

如果你細個腦荀都未生埋時畀人搞
睇下你仲會唔會話佢「控制唔到、天生架」？

女童家人有報警

我估9成犯都係咁樣講

係咪呢張

咁撚樣衰都一定冇女埋身
就靠對d妹妹好，要求佢地做淫野

呢單野係兒登仔開POST先爆出嚟喎，重fact check埋一早有人開FB groups懷疑佢搞細路女

唔怪得知泛民咁撐拜登....

兒登無撐過

拜登就全力支持

你個腦用嚟裝屎架,痴得你條撚樣

拜登上台之後就

成班左膠投個孌童既即係支持合法化

鍾意係一樣嘢，搞係另一回事。
法律就定義16歲以下就係心智不成熟，你拎啲細路仔嘅正常相打J打到J裂無人會理，但出手搞嘅，用方法去誘導去拍啲色情照就會FBI is watching you（除非你權力大過FBI 例如拜登咁）

作為一個成年人，控制自己慾念係責任黎。唔通我喺街見到個好靚好正嘅女就姦咗佢，我可唔可以話我控制唔到？

連登仔想去幼稚園搵處女老婆嘅希望都幻滅埋

真愛無分年齡，你唔中小妹妹，
唔代表就可以強迫別人改變愛情觀

無錯喇正常影相點會咁擺pose啊

人渣 蝦啲小朋友唔識嘢

睇埋依D

其實幫佢影相果個人都好痴線

果時追post已經睇到嘔

係咪孤兒嚟
點解啲家長咁都忍到

香港拜登

之前又話影個小妹妹淫照既時候比阿哥影低？

記得有人講話因為佢地南亞幹事又送食物 所以D家長都隻眼開隻眼閉

biden can help u!

年齡差距40載 但信日後可相愛

未入嚟之前以為十四十五歲

就係啊哥揭發

遲啲湯家驊做特首特赦佢

戀童就戀童 乜嘢蘿莉控

原則上 性慾 同 行為 係兩回事
即係戀童 同 搞細路，實際上係唔同

如果同性戀嘅理據係性慾無罪，其實戀童都係一樣
但兩者最大分別係，後者涉及未成年人，所以在實際行為上，後者絕對係犯罪

鍾意幼幼係性慾本身唔係罪，但行為上如果搞細路就係
即係睇蘿莉H漫打飛機，呢件事本身唔應該係罪行
成為罪行嘅係侵犯未成年人士

但於大眾黎講，討論好容易就shift左去「因為噁心/違反普遍道德，所以犯罪」

Sue Lyon我無任歡迎
一樹梨花壓海棠

記得揾拜登求情

終於應

個辯方咁既說話都up得出

🤮🤮🤮🤮🤮

咪係

屌你唔通我記憶錯亂?

仲記得個POST好多幼幼相

條友張張都烘埋去

你文字就分到姐
現實出到嚟
你做到1，好容易就會去2
信人自制力？

啲ptgf一開始都係淨出街啦
之後咪有abcd plan囉

四歲就明白成年人嘅愛情搵鬼信？

乃是本人報狗
算係幫連登積福

記得想當年舊登有好多呢個死變態攬住D細路既相..
好撚想嘔...............................
閹撚左佢啦

個樣真係同嗰啲變態阿叔冇分別

唔係條友自己貼晒啲相上fb,真係食左都冇人知

上面班人又話係左膠嘅

仲話核彈都唔割

而家同性戀去強姦人都係犯法.....

其實乜戀去強姦都係犯法架啦...

應該有食過,
我記得有張相係cut 哂頭咁

你呢個講法，等於玩GTA會搞到人打劫金鋪，睇鹹片會強姦女人
你唔止反對loli h漫，而係反對一切違犯、甚至違反道德嘅表演形式
法律唔係道德規範，而係道德嘅最底線
一件事是否犯法，應該係睇有冇受害者，而唔係有冇違反大眾道德基準

點解假定左小妹妹唔係自願的？

核彈唔割, 戀童變態佬要割

巴打你真係幫到受害人
多謝你

On撚9

咁即係唔關左唔左膠事啦

成個post 講拜登仲多過單嘢
班trump粉煩到閪咁

有冇cap圖 幫你bin屍

佢根本就係..

連登仔搞大左件事
先有人理佢

咁識玩

蘿莉控係會想保護可愛嘅細路女
唔會對佢地有性慾

我唔明
我睇新聞就話個啊哥報警
應該冇耐後就拉左

但我印象好深係有人將佢fb d相放上連登
勁多人屌不安，有人報警
冇幾日就睇到新聞佢俾人拉左

兩單咁岩係差唔多時間？

只能夠話，香港嘅弱勢群眾過嘅生活可能遠比我地想像中差，應該照顧佢地嘅變成take advantage of 佢地。
依單案同之前弱智院舍虐待案就係一樣
佢地未必識反抗，亦反抗唔到，因為依個係佢地唯一可以得到”official”幫助嘅地方

你先係紙上談兵shift重點喎
自己作啲稻草人，gta，睇av去證明自己啱

我係講緊現實，龍緯汶囉
乜你覺得佢會分到原則上行為上？
乜你覺得佢係性小眾冇錯？

都幾心UP

當時一面倒屌柒佢

我冇講呢單係無辜喎，真係有受害者
你拉返上去睇下，我係回應緊果位巴打講「鐘意係一回事，搞係一回事」

彩虹旗班友點解唔幫佢呀？

政棍主席對南亞家庭 你幾時有報狗就一定拉嘅錯覺 ?
冇public opinion佢睬你都有味

呢條撚樣終於落網.... 定係再落多次？

真愛。

已舉報to 拜登

你回應緊佢又點
有咩分別
你咪就係贊同原則上鍾意幼幼係冇錯囉
只要唔實行就唔應該有罪嘛

同埋你啲受害者定義超狹窄
真係要有人被侵犯，physical 受害先係受害者
社會啲道德價值受害/心理就唔當一回事
即係ptgf明買明賣，你情我願又冇受害者，所以又唔使屌？

連甜夢也不夠甜
當然 現在我未成年 讓我膚淺
只知戀愛大過天

有好多根本賣女邊係唔敢出聲勞資糾紛咋嘛

咁都拍過3次拖...

當初連登屌佢 之後高登屌返連登

ptgf幾時有犯法

我都記得係

有好多囉
話人雙重標準 歧視佢樣衰 吳彥祖抱細路女就無事

咪就係講冇犯法就更加唔使屌囉
你道德標準係咁嘅話
唔使討論落去

張張都坐大脾
痴撚線

X同Y ge父母
又會由得自己個女同個生得咁creepy ge男人玩得咁埋

我幾時講過唔可以討論
我只係講緊 行動 vs 慾望 之間嘅分別
行動有受害者，所以係刑事，係犯罪
慾望，以及一切虛構作品，冇受害者，所以唔係刑事，唔係犯罪

犯法/刑事化 同 違反道德 兩件事冇直接關係
我上面講嘅係「戀童慾望」唔係犯罪，「搞細路」呢個行動先係犯法

因為大眾成日都搞亂兩樣野，將「戀童犯罪」呢個結論理解為「戀童呢個諗法本身就係犯罪」，所以概念先會亂晒，shift到變思想入罪

頂 真係好不安 原本一開始齋睇合照都可以有少少 benefit of doubt 但係之後越嚟越不安 仲有佢啲證詞

呢種扮善意接近受害者嘅手法係咪叫grooming小朋友好慘，比起直接格硬侵犯，心理上會更加confused

佢活早了30年
未來可能ok

拜登即刻搵佢入內閣

想起上年同大家一齊推po搵線索
依家諗返起真係唏噓

送中成功日後冇得搞𡃁妹

fatfat

又一民主派人士被政治逼害

個4歲真係好慘，咁好心關心人，但竟然被人非禮，天無眼

嗰陣有人話共狗出招分散大家對送中注意力

再講多次 當初連登仔係一面倒屌同推動事件關注 盲撐嘅係班高登仔

有無當年個post條link？

原來係真變態

你自己追舊po啦
有好多人屌亦有好多人撐

咁咪代表冇盲撑囉

【本報訊】關注少數族裔的組織成員對警方開槍擊斃南亞裔人士表示極度憤怒，怒斥「警察亂開槍，有無搞錯」﹗他們今日將去信警務處表達強烈不滿，並要求警方公開調查報告，不讓事主死得不明不白。

南方民主同盟主席龍緯汶對涉事警員開槍感到大惑不解，坦言﹕「你見制止唔到，就好走啦，使唔使開槍呀？仲要打中頭部，一條人命呀！」他相信警方若及時調派翻譯員到場，將可避免一場悲劇。

當年呢句俾兩登狂屌，而家呢？

要包容喔

單嘢拖咗幾耐

鍾意幼幼只係動機，令佢要上係法庭嘅係實際侵犯幼童呢個行為。睇H漫打飛機算唔算犯罪可以嘈好耐，因為係有行動而唔只係思想。依家法律並無禁止睇H漫打飛機所以暫時唔係犯罪。你個推論似乎係因為鍾意幼幼哩個動機令某人犯法（侵犯小童）所以鍾意幼幼哩個取向都構成犯罪？咁憎一個人而謀殺又點計？你講嘅社會嘅道德價值都可能會因憎恨而受害，咁憎恨一個人又算唔算「原則」上有錯？將犯罪行為=動機「原則」上有錯，再用社會道德價值審判個人嘅思想其實已經超出咗現代法院嘅權力，就算古代衙門都未必會咁判。思想（價值觀）我認為的確係有扭曲同對錯之分，但唔係咁論證同審判。

唔係讀法律，只係個人見解。

嗰陣連登定高登成班撚樣話人帶有色眼鏡睇佢，自己心邪就屈人佢戀童，如果佢係靚仔就唔會咁話佢

其條女幾靚女
正常應該係想屌佢老母

就算loli控都唔會屌小妹妹啦下話

咁牙登家庭美滿點解要咁做

女童大咗咪又係向另一個女童出手

龍緯汶高d定郭敬明高d？

仲未放棄食幻幻死仆街黎

好多人屌唔代表無好多人盲撐

非禮師

龍生你好

被捕啫，doj有話告咩？

兒登係咁咖啦
逢左必膠

呢單完全入選左當年連登仔十大功勞排行榜入面

會唔會係警察為左攞證據, 同X既胞兄夾好

我都記得係好耐之前有人喺連登po佢出嚟狙擊

我都記得大部份連登仔係屌鳩佢
我都有幫手出POST搵佢啲犯罪證據

幾歲人願乜鳩野

真正南絲

呢條友有咩回應

個兩個細佬女好慘

痴綫佢個youtube channel 封面

之前仲話沒有做過不恰當行為。

佢唔係大愛撚，佢係痴撚線

記得個排有條友好撑龍生想帶風向 大部分連登仔都屌返佢轉頭 問佢係咪龍生/龍生pr

美國總統候選人都係咁，唔好怪佢

快啲坐啦

你個仔或女係邊？ 好多人會愛佢地

竟然認咗

下屆特首應該佢做先啱啦